<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>La boite à bouillons | Concentré d&#39;intelligence collective</title>
    <link>https://www.laboiteabouillons.fr/</link>
    <description>Recent content on La boite à bouillons | Concentré d&#39;intelligence collective</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 May 2020 15:42:47 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.laboiteabouillons.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Votre Challenge</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/esprit/votre-challenge/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/esprit/votre-challenge/</guid>
      <description>Aujourd’hui, vous êtes :Dirigeant, manager Vous pensez aussi que « La peur du changement nous pousse à l’inaction », que la créativité individuelle et collective est la clé de l’innovation et source de performance? Alors … la boite à bouillons vous donne les clés pour favoriser de véritables changements dans votre organisation.
» Le bouillon créatif
» Le bouillon festif
Chef de projet, entrepreneur Vous avez plein d’idées qui fusent dans tous les sens !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mentions légales</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/mentions-legales/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:47 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/mentions-legales/</guid>
      <description>Editeur La directrice de la publication est: Anne-Sophie EVRARD. La technique est assurée par Olivier Jullien. Le site est hébergé en FRANCE par ONLINE SAS – BP 438 – 75366 PARIS CEDEX 08 – Tel : +33(0) 184 130 000.
Droits d’auteur Tous les noms et marques de produits ou autres marques cités sur ce site sont déposés par leurs propriétaires respectifs. Les sources mentionnées conservent leurs droits. Le site et son contenu sont la propriété de Anne-Sophie EVRARD et sont protégés en vertu du Code de la propriété intellectuelle français et, plus généralement, des lois sur le droit d’auteur et des dispositions des traités internationaux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Concentré d&#39;intelligence collective</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/</guid>
      <description>&amp;lt;h1&amp;gt; L&#39;esprit de La boite &amp;lt;/h1&amp;gt; &amp;lt;p&amp;gt; &amp;lt;strong&amp;gt;Vous ne trouvez pas que les choses bougent ?&amp;lt;/strong&amp;gt; que l&#39;humain redevient un « être vivant », acteur au coeur des organisations ? Et oui, fondamentalement, l&#39;humain aspire simplement à être heureux dans son quotidien professionnel, à s&#39;investir et bien sûr, à se sentir utile pour son organisation et le collectif. &amp;lt;/p&amp;gt; &amp;lt;p&amp;gt; &amp;lt;strong&amp;gt;Ce constat, nous sommes beaucoup à le faire tous les jours&amp;lt;/strong&amp;gt; pour peu que l&#39;on sorte un peu de ses habitudes pour observer ce qui se passe autour!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Fondatrice</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/esprit/la-fondatrice/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/esprit/la-fondatrice/</guid>
      <description>Après un cursus universitaire en sciences économiques et sociales puis infocom, j’ai évolué de nombreuses années dans le secteur de la communication (publique puis privée) guidée par la volonté d’apporter du sens (et du bons sens) et de promouvoir les projets et actions avec honnêteté et transparence.
Par curiosité et afin d’enrichir mon expertise de communicante, j’ai suivi un cursus de formation pour animer l’intelligence collective. Conceptuel pensez-vous? Non bien sûr, l’intelligence collective existe depuis l’origine de l’Homme, mais disons que celui-ci n’a pas toujours su la mettre en action pour servir l’intérêt général.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bouillon festif</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/bouillon-festif/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/bouillon-festif/</guid>
      <description>Alors, reste à ouvrir de nouveaux horizons pour vous démarquer définitivement.
La mission de La boite à bouillons pour vos événements pro &amp;amp; festifs sera de provoquer l’émotion des vraies rencontres, humaines et ouvertes vers d’autres perspectives quels que soient les occasions ! petits déjeuner, afterwork, table ronde, conférence, expédition apprenante, teambuilding, séminaire, anniversaire de votre société.Après une présentation de votre projet d’événement, nous conviendrons ensemble du meilleur format à adopter en fonction de vos objectifs, de votre budget et surtout du contenu le plus pertinent !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bouillon stratégique</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/bouillon-strategique/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/bouillon-strategique/</guid>
      <description>Vous vous posez ce genre de questions ? C’est plutôt bon signe ! Alors prenez l’engagement avec vous-même de mobiliser toutes vos ressources pour réussir. Après un bilan de votre situation particulière, nous conviendrons d’un parcours personnalisé co-construit. Une boite à outils* bien fournie mixera entretiens et atelier en individuel, ateliers collectifs ou workshop, séminaire inspirant (l’appui des partenaires pourra compléter la proposition).Ainsi, en expérimentant, pas à pas, nous avancerons dans les étapes de votre plan d’actions validé ensemble pour vous amener en toute confiance vers les objectifs fixés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le réseau</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/le-reseau/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 15:42:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/le-reseau/</guid>
      <description>Rejoindre le réseau de La boite, c’est simple, inscrivez-vous!
 Vous serez également conviés à des rencontres (afterwork business, ateliers découvertes…)
 N’oubliez pas d’ajouter notre adresse email contact(at)laboiteabouillons.frdans votre carnet d’adresses. Votre adresse mail est exclusivement destinée à un usage interne et n’est pas transmise à des tiers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le bouillon évasion</title>
      <link>https://www.laboiteabouillons.fr/bouillon-evasion/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 18:36:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.laboiteabouillons.fr/bouillon-evasion/</guid>
      <description>L’une de ces questions revient régulièrement ? Vous allez pouvoir prendre le bateau !
Alors, jetez l’ancre sur l’Ile d’Yeu pour retrouver une confiance partagée !La mission de La boite à bouillons, dans votre moment de « bouillon évasion », sera de vous permettre de revenir à l’essentiel grâce à la mer, la nature et les bons produits locaux pour créer du lien, de prendre du recul sur vos enjeux pour concrétiser une intention commune et poser un plan d’actions.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>